[ios/android] 香港地投票

最近整左個app, 叫香港地投票

時事台原post

希望呢個app 可以令香港人習慣投票，多D 發聲，亦希望大家有可以多個途徑了解意見同決策

IOS 版

Android 版

因為呢個app 愈多人用愈有意思，希望大家幫手宣傳俾多D 人知！

亦都歡迎大家俾下意見，可以點進一步改善。

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推

手足整咩你隻app成百三MB咁大😳

用unity 寫，估計係好多libary include 左係入面

Downloaded 有啲lag

幫推

個ui好唔吸引⋯

俾啲UI 建議我，藝術盲